女朋友中意咗第二個

女朋友中意咗第二個 但無仆野 算唔算綠帽？

唔算
緊係算啦

投你老母票咩我係條女都飛你呢啲垃圾啦

救唔到就放手啦， 女人好講感覺勉強無幸福

係未扑野, 唔係無扑

佢最後都係同返我一齊 只不過我成日諗返起佢嘅不忠 個心成日拿住拿住

帽事 好快佢會搵番另一個 無限loop

中/鍾

咁直接架

唔算

Ching玩串哂個場-.-

算
樓主轉基好過